請大家唔好再開post講高登

好多巴打都努力咁出緊新聞比大家睇，但係比講高登既POST推走左

我會開，你噁會開喺時事台